HKUST ee vs City ece

本身電機仔，分數唔高，所以揀咗ee繼續讀上去 ,想問問HKUST既ee 同City 既ece邊個會好d?

HKUST:三大，讀既細電野好似深入過city

City: 壓力好似無咁大，同埋elective 有power system ,近返大電野，睇落好似實用d(雖然主要都係細電）

緊係UST 啦

chur 就chur 啲

但想知邊個既syllabus 會係好d,同埋同樣係乞食科，如果我係想grad咗keep 住從事有關電既野，會唔會ece係好d呢？

ust

原來巴打都曾經有過差唔多既煩惱

政府電子工程師入職就6萬幾同醫生一樣喎，所以呢科入政府嘅話都唔算好乞食
btw 三大梗係好過Shitty

但電子工程師既需求係香港好似唔算好大，做得到政府既人都應該唔係好多，所以人工高都要做得到先得

Btw三大係好，但我諗緊佢workloads 會唔會太大，驚自己handle 唔到

城大ece都係讀到痛不欲生
閣下三思

cu

你唔係讀配藥咩

我trans咗科，之後走咗去讀Engine

Poly for sure

咁都要問

City讀得幾叻都係city

cityu ece ele係有power system
但大部分都係comm既科

最後做大電大機構都係：
HKU
Polyu
CU
UST

CU keep住有人入CLP MTR
想做大電又入唔到hku polyu可以考慮cu ee

cityu 0

ee 讀完出黎渣兜

CU我無報啊 但照巴打張list黎睇 UST真係好似有d機會做返大電

但實際上都唔會輪到班細電仔，係都請咗Poly 同HKU班大電仔先

都未讀，又覺得handle 唔到
擔心咁多都無用

宜家幾多gpa

唔太記得 好似Cgpa 3.4x

勁

樓主想入city就唔好阻佢發達啦